傅佩嘉真係好正

用那火機噠的一聲把快樂燃點
隨著風中翻飛煙圈消散
我亦明白 應該走了

改咗名
叫
腐又酸

keep得幾好

林海峰唱呢首仲正

女神嗚啊 J聲J到出血
另外果首矛盾一生秒殺JW啦

有段時間叫高雪嵐
應該都係傅佩嘉呢個名最多人識

定林一峰啊？

係
sorry記錯

隻歌真係好入腦
唉

以前好鍾意佢有一首歌叫「上一課」

出面開始大風 閃電

佢好多隻歌既內容都係好卑微
擺到自己好低 好低 低到甚至可以講係丟人現眼
為既甚至可能係永遠遙不可及既野
聽落好似好傻

而家人大左先開始明白
原來人 有時就係咁犯賤

絕